喜歡了不應喜歡的人

鐘意左前度家姐（大我6年）

之前仲同前度一齊個陣
間唔中都會同埋佢家姐一齊出去玩/食飯

一開始相處對佢家姐印象唔錯
可能因為興趣 喜好都差唔多
有時真係幾好傾
相處耐左 又發現佢性格好好
總之佢真係非常完美

每次佢家姐出現 都會不知不覺被佢吸引左
慢慢我都會唔小心focus左佢家姐 而無視左前度
我開始越來越有好感
但個時好清楚 同家姐一定冇可能
好快就叫自己收皮

直到早排我同前度因為了解分開左
但因為純粹係大家唔夾
我同前度都覺得做唔成情侶
都可以繼續做朋友

當下我對家姐既諗法又出現過
覺得自己已經係單身 可以光明正大咁追佢
試過約佢單獨出去玩 佢又肯出
但後尾諗諗下又覺得有d尷尬 （因為我係佢妹的前度
我自己尷尬唔緊要
最怕係搞到人地兩姊妹尷尬
所以又再煞停自己

將你溝佢變佢溝你
由主動變被動

咪啦
一陣佢個妹以為因為佢家姐既關係你同佢分開
姊妹都冇得做

去馬啦

事實黎 咪照直講

姊妹丼

你唔去面對個問題又點知解決唔到？

見到個問題就逃避自己幸福嘅機會，咁你有幾想得到幸福呢

我明幸福要自己把握
但將自己既幸福建築係人地既痛苦身上
唔係好過到自己個心理關口